[[[突發!]]]極之嚴重!!!!必入!!!!

啱先係咁易數左幾次，每分鐘接近有90個post浮上面，

第一眼吸引唔到注視，好多重要post都極速沉底

更甚係好多之前都好重要既post都已經沉左底，

麻煩大家必須bookmark自己覺得重要既post!!

有d例如葉虎，濫權證據個類post，必須隔段時間再回覆!

推到比大家見到為止

到底可以做到幾多連

有望做到50連

11連了

前所未見既速度

就黎一版回覆

一頁

第二頁

估唔到今鋪輸係人太多

估你唔到

要1001連都唔難

過多3分鐘就50連

10

9

8

7